大阪邊到有機鋪?

哩幾日嚟咗大阪, 想去sega之類嘅地方打吓機, 想問吓邊到有?

梅田, 難波都有

Google map search「大阪sega」

E頭好多

仲有namco，round one，taito game station

Google search 下真係咁難咩？

千日前round1囉... 最大多最多野玩